(金融攬炒)請索羅斯出山再沽空港元有無得諗

email比wall street 各大金融大鱷
請求聯手沽空港元
唔好理係咪太天真 ,做左無壞

1997:
更為港人所熟知的是，索羅斯是那個在97年帶來亞洲金融風暴，在98年狙擊港元的「金融大鱷」。在這場金融戰爭中，索羅斯以一人之力拖跨了泰國、馬來西亞、印尼、南韓等國家的貨幣和經濟，使這些國家陷入經濟衰退。而在與香港政府一戰中，剛成立的特區政府打下了為國際分析家津津樂道的「勝仗」，成功保衛聯繫匯率和擊退炒家

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

中國有四大銀行

佢咪出手頂囉
睇佢睇到幾多
全球一齊沽爆

俾香港人㩒走美元先叫佢出手

叫左好耐啦

出封英文加德文信，話香港市民嘅困境同佢當年猶太人喺德國遭納粹黨逼害一樣，動之以情，聯手各歐美芬佬解救香港文明市民

求英文達人出tempate letter
求bba撚 揾哂wall street fund email

要等外資開始大量走資開始先沽得

支那自身難保
今次想出口術救港共政府都幾難

要推冧中共必先推冧香港，齊齊發力，為摧毀邪國政權出力

請呢2個有冇得諗

我諗人地依家恨不得你地死佢話我食住花生睇好戲唔好

請丁蟹出來拍返套新大時代好過啦

佢唔會玩

大圍福利，大家有份

人地部署緊唔通又要周圍講咩
呢d 嘢當然靜靜地做
一爆就

佢回左塘啦

人地係睇數字做決定，港元積弱就自然會出手
叫身邊親友轉走港紙好過啦

你搞到個缺口，人地見有肉食就會出手。

推上去

人地可能一早沽空左

你做到野,人地見沽空有錢搵實會黎
猶太大無寶不落

有冇可能connect其他大媽沙

只要有機會人人都係索羅斯, 佢只好似隻優秀獵犬, 憑敏銳市場觸覺先成就到97年輝煌
同埋要了解返97年金融風暴其實係天時加人為先製造到出黎, 到今日大環境係未必實行得到

都講到明你班香港人係no stake囉, 咁你班友仔仲唔識走?

港豬人窮得只剩低錢, 你班友仔咁有錢, 自己冇錢去沽港元嗎?

自己香港自己救, 駛乜要靠鬼佬

'Xi Jinping is the most dangerous opponent of open societies' - Soros

加息佢已經收皮

要好長時間部署架

Push

有冇人知佢d個基金點搞

之前好似有得申請

可惜。。。景物全非

駛撚你叫咩

人地早你幾個月吹雞啦

全世界有邊個地方會自己沽自己貨幣

有 就係香港

Kyle Bass...

Soros, this way

佢係我地連登偶像喎 點會輸

連登仔勁到教鱷類點操作

巴絲光年在連登輪落變成笑料

你地真係好勁

我諗佢班分析師睇香港睇到好實
適當時侯就會做野

當然佢既適當時侯又唔完全等於我地覺得適當既時侯

打爆支那加未那香港資產泡沫 回美國血既好好時刻
主動權在美國手 佢唔比支那爆又得 等佢泥足再加倍深陷又得
我唔會知未來會點 but i know i had time to see

走哂啦
等支爆

今時今日引爆香港泡沫, 應該會引爆埋中國

你倒果為因呀清